# video_zipper

Программа находит все видеофайлы по указанному пути, включая подкаталоги, и сжимает их без ощутимой потери качества. Сжатый файл заменяет исходный под тем же именем включая расширение.

## Версии

6.2 - Испарвлена ошибка с переполненением временного каталога. Добавлен флаг -d. Добавлен механизм удаления дубликатов контрольных сумм.

## Быстрый старт

Для старта достатточно запустить run.py и указать путь

    $ python run.py "path_to_processing"

## Параметры
-n - Указать номер файла с которого начинать (для продолжения при сбоях)  
-m - Режим сбора контрольных сумм  
-e - список каталогов исключений, через запятую  
-d - Добавлять в список обработанных файлы обработка которых была не эффектвина

## License
Берите и пользуйтесь как хотите, где хотите и с кем хотите.

## Требования
Для корректной работы необходимо утснаовить модуль питона traceback.

Не поддерживает Windows

